武漢肺炎足證香港人唔配有新免費電視台

疫情持續，大部份香港人要留係屋企。最近CCTVB出左收視，三線劇都去到30點以上……
所以話，香港人根本係自找，成日話CCTVB點唔好點唔好，到最後大家又睇返佢。
咩黃色經濟圈根本得個講字！
香港電視業搞成咁，與其話比政府打壓，根本就係香港人自己造成！

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

X 自找
O 自己攞嚟

不要說：「自找」

試著說：「自己攞嚟」